要人！！！問卷調查：反送中運動對本港大學生心理健康的影響

大家好，我係香港浸會大學四年級社工系學生。而加進行緊一項「反對《逃犯條例》修訂草案運動」對本港大學生心理健康的影響嘅研究。
誠意邀請你參加呢個問卷調查，過程大概五分鐘
無限感激!!

光復香港
時代革命

感謝手足

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

參與人權組織/政黨活動個2條包唔包遊行

推

另外連登搵人做問卷要有J圖